全力支持醫療券視光服務擬設限

全力支持
平均一個視光師一年claim一百萬
痴左線？
呃人都唔好咁離普

譜

全香港無人會反對
除左果班所謂視光師

簽個名都年賺一球